蘋果廣告分享區

推

每日影好唔好

最好去埋廣告商Facebook 留like留comment多謝

特價全版廣告。
好事成雙！

2710 1234
紅十字會廣告？

（緊急召集）富山報紙攤仲剩大量蘋果需要大家幫手掃！

屌，我今日6點幾落街，行咗6間7仔、2間報紙檔，全部都賣晒

今日喺Facebook見到有人影，偷佢啲圖先：

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未